點解啲玩具撚打打下波會抹鞋底?

足球踢草地就話得閒係對釘BOOT整返啲草走
但點解啲玩具撚成日打打下要抹一抹個鞋底
真心一問有咩用?

抹啲塵等對手驚污糟唔想掂粒波

佢地之後射罰球就會lam下隻手
咁你知咩事啦

踩咗屎

屌
禁藥?